砌機List 求評

Intel® Core™ i9-9900K Coffee Lake (16M Cache, 3.6 GHz) $3970

ASUS ROG STRIX Z390 E-GAMING $1820

Gigabyte GeForce® RTX 2080 8GB DDR6 $5700

Kingston HyperX impact DDR4 16GB × 2 2400MHz $2400 (32GB)

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $480

Corsair RMx Series™ RM1000x 80 Plus Gold 1000W Fully-Modular PSU $1400

Total: $15768 (budget 18k)

想問散熱方面使唔使另加風扇
同埋有冇白色靚case推介

第一件事
冇SSD咁搞笑

條ram..

Notebook RAM

用9900k 但得2400mhz ram

新蛋好似trident 16x2 3200mhz 先$2100

火牛個價太貴 ， 我買先$1050左右

9900k超頻散熱要好啲，budget 有限就貓頭鷹

Case fan 當然ippc 吹到識飛果啲

Ssd自己有？

自己有

Kingston HyperX fury DDR4 先啱

咁RAM有咩好D推薦吓
加多少少都ok嘅

G.SKILL TridentZ RGB Series 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-32GTZR

新強

RAM上4000MHZ
卡轉MSI/ZOTAC/ASUS

9900k 最好上水冷

NZXT H700i
靚到

要上到4000

z390官配最大4400
無謂浪費

水冷係咪貴好多
其實效能上差好多

Z390 E超唔起9900k
用料唔掂

首先顯示卡唔好用giga

upgrade Maximus 會唔會好D?

最入門都hero
如果冇信仰可以買asrock taichi ultimate
技姦塊aorus master都好靚料 但唔知今代bios有冇改進

你條list咁伏既

aio cpu cooler

最少都用 280/360 冷排

唔係差幾多問題
而係9900k好難壓

最後整合

Intel® Core™ i9-9900K Coffee Lake (16M Cache, 3.6 GHz) $3970

Gigabyte AORUS MASTER Z390 $2300

MSI RTX 2080 VENTUS 8GB DDR6 $5550

G.skill Trident Z RGB DDR4 4000MHz
16GB × 2 $4470 (32GB)

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $480

Corsair RMx Series™ RM1000x 80 Plus Gold 1000W Fully-Modular PSU $1050

Corsair Hydro Series H115i Pro RGB Liquid CPU Cooler $990

Corsair Carbide Series SPEC-OMEGA RGB Mid-tower tempered Glass Gaming Case

Total: $18810

各位巴打覺得有冇嘢加?

Ssd

自己有2隻2TB了

Ram 減 d 俾 gpu 仲好
gskill rgb 3600c17 16*2 平幾百
gpu 換 evga 2080 xc ultra / ftw3

Intel® Core™ i9-9900K Coffee Lake (16M Cache, 3.6 GHz) $3970

Gigabyte AORUS MASTER Z390 $2300

EVGA GeForce RTX 2080 XC ULTRA GAMING $6400

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3600MHz 32GB Kit (2x16GB) $3380

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $480

Corsair RMx Series™ RM1000x 80 Plus Gold 1000W Fully-Modular PSU $1050

Corsair Hydro Series H115i Pro RGB Liquid CPU Cooler $990

Corsair Carbide Series SPEC-OMEGA RGB Mid-tower tempered Glass Gaming Case

RAM

巴打你如果冇corsair信仰
+多100就有define r6
唔駛要spec omega

其實我淨係貪佢樣好似幾靚
唔知D箱有咩大分別
巴打介唔介意簡略講吓define r6有咩好

Hdd sdd extension夠多 夾埋好似可以裝成10個
又夠靜 又夠實淨

樓主又變左硬件台加多少少系列

都話3200mhz 就夠， budget 又唔係多 又唔去YouTube 睇下3200同4000 差幾遠， 為果幾fps 比多千幾二千， 升下gpu好過啦

佢買32gb

我係建議佢買32gb, 冇錯阿。 $2200

見到本身有SSD
建議：
CPU水冷，普通風冷浪費左粒U
Ram 上高頻
另外，聽聞技嘉縮緊料...

2200 32gb

都係驚amd超過 ,只推3600+

樓主有budget 推到佢上4400 都得， 佢都冇budget ， 老老實實整好啲散熱仲好啦， 買個x72又$1500，買個define R6 打爆fan又2000幾， 散熱唔整好走去推ram mhz

老虎屌閪一炮過啦咁

與其買x72不如買eisbaer 360 又平幾舊

是旦舉個例子姐

Btw x72個樣贏9條街

之前睇連登個post話呢d鋁排兩三年就會收皮

呢層真係唔知用幾耐,btw 3年後又有個理由換新野，真係好抵買

GTZRX 係for AMD
GTZR 先係for intel

係wo ， 我冇check過呢款支援支援到， 自吞一打膠

改做呢款

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $480
換第二隻牌子，我岩岩買番黎就壞磁區，
唔好去中央田砌

Seagate BarraCuda ST3000DM007 3TB 256MB Cache
如果香港搵唔到有貨 說去Newegg買

火牛建議買Corsair RM850x 850W 80 PLUS Gold Fully Modular PSU好啲，可以唔駛用超過5A嘅fuse嘛
新（160mm長）定舊版（180mm長）都唔緊要